宜家個蓋清同之前既蓋清係唔係同一個人？

冇見一排出post d風格完全唔同晒

去完狗屋比狗hack

佢宜家d post同回覆都帶著仇恨

N賓都唔同咗
懷疑是法師hack牠們ac

我淨係feel到蓋清激進左好多

牠吃完海底撈

感覺上後生左好多

俾黑衣人拎左部電話用

Fc 左 佢有比人摸 仲打左獲金

成條team拉曬

仆街

琴日仲覆咗po

聽日有波踢咪見真章

經過呢幾個月，正常人都會仇恨你地呢d死黑警啦

做人不應有恨

我印象中佢以前係D派膠個種?

我愛恨分明

講得好！

十卜ching都升左職

蓋清依家打多左字

佢係工聯會到上完個速成班

蓋清係一個團隊

我地公司好多人

世清咩職位